歐洲議會與和平示威的香港人團結地站在一起

你地搞掂德國件肥婆先啦

搞緊

有冇翻譯

條片英文嚟，有字幕
條tweet可以用twitter翻譯

當手足condom?

秒

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

有冇玩平集會？
我會去，舉白紙企，喺度唔出聲

佢都照拘捕我嘅，畀全世界睇下